telegram冇得edit

係唔係代表對方delete conversation?

隔咗太耐

只可以改48個鐘嘅msg?

順便想問下點解傾傾下對方消失左係個list到？我無delete過 ，用緊tgx

佢delete conversation咗你囉

Tgx 好似冇phone number 嘅privacy setting
快停用

原來del conversation係我呢邊都唔見埋架

太空card number 會唔會安全啲？

會， set 埋再好啲